想通了，即將與中國接軌。

要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
首先DQ 你班反中議員。
然後一邊通過逃犯條例一邊起明日大嶼，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公安和 中聯辦聯繫。
更加可以有能力為香港制定未來政策。
表現好的話可以入人大。
簡直是國家主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

有咩大計，$4,000做黨主席

做人大拍手拍到起哂枕